垃圾android

垃圾android 屌你老母

臭西 n年無用畀多次機會你都係谷氣

咩事

Here she is

I dog shut up